應強制全體公務員打科興

加上佢地都簽晒投共書, 唔打最後變醫療廢物

佢地加入了共黨
不能反抗了

Hi

無人理你就算啦